2018年7月3號 日本對比利時 我會記得呢一場波

經鳩典

雖敗猶榮 漂亮又乾淨嘅一場波

同為亞洲國家 反襯住泡菜啲踢法係幾咁陰濕